# Računalniški praktikum

To je glavni repozitorij za predmet Računalniški praktikum I za leto 2022/23. Tu so zbrane naloge, ki jih sprogramiramo na vajah.

## Prenos repozitorija

V kolikor želite prenesti repozitorij na svoj računalnik, lahko to storite z ukazom:

```
git clone https://gitlab.com/VakeFAMNIT/racunalniskipraktikum-2022-23.git
```
Če vam računalnik napiše `'git' is not recognized as an internal or external command`, morate najprej na računalnik naložiti [Git](https://github.com/git-guides/install-git) in/ali [dodati git](https://linuxhint.com/add-git-to-path-windows/) v `PATH` na svojem računalniku.

[Git guide](https://www.baeldung.com/git-guide)
